過幾日DSE， 有冇巴絲可以俾啲動力我：）

想大家俾啲大學生活嘅經歷我，等我幻想下讀大學嘅滋味：），等我堅持埋呢大半個月。
如果你都係今年DSE的話，你都要加油，考完之後 7月1一齊出去遊行！！！
祝各位DSE雞直入A1， 冇A1 都有A2！！！

可以屌曬啲女

dse加油

Grad完出黎人工唔過兩萬 比上不足 比下有餘 車又上唔到

千祈唔好揀工程系。

全部都有賓周

唔洗溫啦

老實講大學無咩特別

可能樓主係女

讀到大學溝個女神
破佢處

連燈巧多負能量

好簡單 努力讀書
考入大學 (唔係攻入大學)
將來貢獻同改善社會
加油